Dopis Ahoj Julie! Já se mám dobře! Teď žiju v Praze a studuju češtinu. Praha je moc Krásné, velké a staré město. Líbí se mi tady. O víkendu mám výlet do Karlštejna. Už jsem byla v Karlových Varech. Je to malé, ale moc krasné město. Také jsem byla v Plzni. Nelíbílo se mi tam, nezajímavé město. Ale pivovar je výborný. A co ty? Jak se máš? Kde studuješ? Co pořád děláš? Už za 2 tydnu přijedu domů a setkáme se. Stýska se mi po tobě. Mám tě ráda. Posílám ti velkou pusu. Měj se fajn! Tvoje Eva!
